# Здесь покоятся ангулярные директивы для создания интерфейсов в Лайфрее 7

Пример использования см. в [этом репозитории](https://bitbucket.org/ruvor/liferay-base) в папке liferay-7-ui-demo.

## Про локализованный инпут

Не получилось использовать директиву `lexicon-icon` в шаблоне инпута. Видимо, из сложностей совместной жизни ng-repeat и всяких трансклюдов там что-то не работает.

Во времена 7.0 для этой директивы была выдрана разметка из админки лайфрея. А потом при 7.1-м лайфрее она стала выглядеть паршивенько, но если удалить оттуда блок `span.taglib-icon-label`, то сойдёт, так что удалил. А вообще, в админке 7.1 локализованные инпуты стали совсем другими. Может быть, потом надо будет переделать мои инпуты так же.

## Про модалы

В 7.0 использовались, по сути, бутстрапные модалы с лайфрейными лексиконовыми модификациями, которые их облагораживали и респонсибилизировали. В 7.1 они стали гораздо менее отзывчивыми к узким экранам, но по-прежнему работали. Сделал и новые, по-новому, по-clayевски. Разметка стала более корявой, а лучше не стало ничего. Ещё и инлайновый стиль пришлось добавить. Спихнул обе директивы в фабрику фабрик. И аналогично поступил с конфирмационными сервисами.

## Про датовременны́е пикеры

В Рольфе обнаружил, что при использовании не "чистого" ауя, а того, что в лайфрее 6.2, при нажатии на поле датного пикера и всплытии календарика происходит selectionChange и выбирается дата с текущим временем (и даже не раз). Это иногда мешает (ведь хранимый момент времени при этом скачет на несколько часов). Там добавил переделку такой даты в полуденную (потому что и сам пикер при выборе делает полуденную). Здесь указал этот кусок в комментарии в коде в нужном месте.
Вообще-то, это касается и временно́го прикера, но у него при этом меняется только миллисекундная часть, что обычно не страшно, поэтому там нет подобного куска.

## TODO

Ещё неплохо было бы после завершения модуля заменить в РМРСе тамошние overloader и simple-alert на этот модуль.

Сделать конфигурилку ауишным датовременны́м пикерам, чтобы можно было задавать маску. Сделать вариант, когда в модель пишется значение — простая строка из инпута.
Переделать, чтобы было без шаблона, чтобы был просто инпут с атрибутом, с произвольной разметкой.

Обратить внимание на сложности с использованием методов настоящего джкверия в ангулярных контроллерах и т. п., когда ангуляр подключается до лайфрейного скриптового бандла. Об этом можно почитать в демонстрационной выжимке. В этом случае ангуляр использует неполноценный jqLite. Если нужно использовать методы полноценного, то не следует писать `angular.element(...).show()`, а надо `$(...).show()`. Ведь таким образом мы явно даём читателю кода понять, что в этом месте нужен полноценный джкверий. На момент писания в коде модуля применяются методы полноценного джкверия, поэтому пакет зависит от него. Если вдруг избавимся от такого кода, то надо будет не забыть убрать зависимость из `package.json`.

Не забыть при изменениях в модуле подтягивать их и отражать в примерах в liferay-7-ui-demo!

Для clay-dialog'ов подкрутить стили для прочих размеров (изначально делал только для использовавшихся в ACM'е).
